【柒到秘】要求世界頂薪合約被拒 C朗難留皇馬

C朗一直盛傳今夏會離開皇馬。

《阿斯報》指C朗代表與皇馬談判破裂。

施丹在上周四宣佈離開皇家馬德里，隨即盛傳陣中頂級球星基斯坦奴朗拿度（C朗）亦會步其後塵離隊。西班牙傳媒報道，C朗代表示在今周向皇馬球會提出續新約要求，希望前者能將美斯及尼馬睇齊成為世界最高薪足球員，但遭皇馬方面拒絕，離隊機會大增。

C朗目前與皇馬的合約到2021年才屆滿，年薪約2,500萬歐元（約2.3億歐元），收入雖屬世界數一數二，但與美斯目前與巴塞隆拿的3,500萬歐元年薪相比仍有一段距離。C朗方面希望能再次成為世界最高薪足球員，不過，其代表據報在今周於西班牙與皇馬球會高層會面，得來的回應是會方不會開出天價新約，令C朗非常失望，離隊意欲更高。

ching 今日咁早

不要回家

07:59:32

早起的鳥兒 有C朗吃

原來仲少過全能王山神 唔怪得咁嬲

廢老，養佢都晒米飯
唔減佢，佢執到啦

決賽隱形都敢要求最高薪

C朗目前與皇馬的合約到2021年才屆滿，年薪約2,500萬歐元（約2.3億歐元），收入雖屬世界數一數二，但與美斯目前與巴塞隆拿的3,500萬歐元年薪相比仍有一段距離。C朗方面希望能再次成為世界最高薪足球員，不過，其代表據報在今周於西班牙與皇馬球會高層會面，得來的回應是會方不會開出天價新約，令C朗非常失望，離隊意欲更高。

講乜春

d賤朗唔尊重合約

3年閒置佢

34𡻕仲比天價約

蝗仲要出名冷血

仲想加，一定不得善終

仲有有合約綁住，你話走就走？

34歲仲可以踢到世界最高水平

都三張幾野, 打點下自己條後路好過啦

雖然以佢名氣同夠靚仔都唔駛點煩, 但諗以後點都有用過呢d面子野爭一時之氣啦

成日咁想贏messi, 咁既生瑜又生亮呢d都發生左囉, 你撞正個史無前例既天才係同一代, 都無計嫁啦. 做唔成一代球王, 咪絕代雙驕囉. 有得同到messi比肩都算係咁啦

成十幾年都仲唔化, 呢條友真係

返曼都未必俾到高過美欺人工佢啦
阿朗去強國囉

佢去支那50m一年都有啦
只不過攞唔攞到就另一回事

事實係佢贏左小花,就諗住人工都應該高過小花,但又唔諗下自己年紀

比賤同反骨黎講真係贏小花十條街

小花到而家仲係one man club，一早成為巴塞嘅象徵，巴塞俾世界頂薪都俾得心甘情願
皇馬呢隊波永遠靠買外人嚟成就自己，無可能俾你一個人同間球會睇齊

呢句真，果時費sir對佢幾好
佢咪又要忘恩負義，走去隊金錢足球

人望高處 無得咁講嘅
返曼聯啦 雖然反曼但曼對待功臣/老將點都好過皇馬多多聲

小豬like this